［利物浦］如果當年校長無退出，Leslie能否奪得最受歡迎男歌手？［唱歌emoji]

個人覺得可以，
Leslie已經越追越近🎤